低息按揭？

香港按揭證券有限公司（按揭證券公司）宣布，定息按揭試驗計劃將於今年5月7日（星期四）起接受申請。因應市場利率的變化，試驗計劃的年利率將較原先在2020-21年財政預算案（預算案）中公布的水平有所下調。

對準備上車做按揭既你
有乜影響

即係唔關你事

定息同低息唔同

而且依個plan 唔係幫人上車用。